\assignementTitle{}{2}{}

Что из приведенного ниже является простым путем в графе, изображенном на рисунке:

\putImgWOCaption{6cm}{1}

\begin{enumerate}
    \item 7-6-5-2-6
    \item 2-3-7-6-2
    \item 1-2-3-4-5
    \item 3-7-6-2-4
    \item 2-6-5-3-7
    \item 1-2-3-7-6
\end{enumerate}

\explanationSection

Простой путь - такой, который не проходит дважды через одну вершину, например 3-7-6-2-4 или 1-2-3-7-6.

\answerMath{4, 6.}